明明好失落，但要不停迫自己發放正能量真係好痴線

其實我個背景比上不足 比下有餘到爆

有好老婆有好得意既仔，老竇老母近年又搵到錢又錫我

自己月入係中位數既兩倍以上，首期又準備好

以上個兩行字，相信如果我仲投訴人生既話應該會遭天譴

事實上雖然月入好似幾好，但因為之前投資中伏，其實一大部分人工要還俾銀行，所以月月清到一毫子都冇。

工作上面臨一個好重要既面試，問左幾個盤，個個開既盤都叫我死撚左條心佢。我真係唔明，自己又唔係差，對答、知識都冇問題，點解又唔輪到我？

我知鬼神之說不應盡信，最緊要靠自己。所以最近不停同自己講係明日之星，面試一定係最top。

原來自己迫著發放正能量都會有爆煲既一日，今晚突然覺得個人好灰，雖然仍然迫自己隊d正能量出黎，去到一個點就好似渣到連黃膽水都出埋。

本來打算同老婆大戰三百回合發洩一下，呀，屌你老母，大戰前半個鐘話終於黎M了，成個廁所好似有血案咁。係唔係不如意到呢個境界？哈哈哈！

無論如何，都想係度廢Up完就算。我知聽朝一訓醒，我又會開摩打再迫自己信自己一定得。

煲，總有爆個日。希望到面試有結果時，我會接受到另一次既失敗吧！或者到時我又搵到理由去呃自己係班撚樣冇眼光，連我呢d勁人佢都會睇漏眼，希望係咁。。。

呢個世界識人好過識字
除非你勁到世界第一，唔可以冇左你啦

咁我都係想乞份工，生活好d啫

我都知自己由細到大，一要同大量人爭既野，都只配作被拋棄既角色架啦。

點講都好，給自己多點正能量

我覺得你個人幾自大，可能一直父母俾你都係好滿足，所以條路順風順水到覺得成功係必然咁，完全係溫室中嘅完美主義者，仲要係睇唔起人嗰種…
不過，人上有人，當你知道你只係因為條命好過大部份人，但實情能力平平無奇，如果你真正可以接受到呢樣嘢，人生應該可以進步到另一個層次

你係有料就有料 洗咩怕人睇漏眼
唔好比藉口自己啦

有冇信仰或者信念?

地獄有十八層，天何嘗唔係有九重天？
巴打，人生呢個遊戲，唔係得一種玩法既。